得罪講句 飲酒唔嘔正廢物

飲完酒 一定要嘔晒出黎先爽
有冇人同意

廢就廢啦搵藉口安慰自己

垃圾